香港人用左千幾億起條膠鐵 但係最後竟然唔屬於香港人

即係香港人白白送左千幾億俾大陸

仲要引狼入室

地底唔屬於香港

多謝建制派、多謝曾蔭權、多謝鄭汝樺、多謝劉細良

最好拉晒d廢老既仔仔孫孫上大陸勞改

可以隨時比公安捉去坐洗頭鐵

真係好白痴

多謝晒全香港人

呢個會唔會係2017全世界最大笑話

大陸應該起返啦，關香港人9事咩，
拎起到間醫院既錢黎起唔屬於香港人既野

貼錢割地

教識你咩叫殖民地

買子彈比自己打靶

真係痴撚線

之前我個post仲有人質疑香港有冇錢去搞醫藥分家

割地+賠款

仲惡撚過英法聯軍

大水魚